如果你屋企有事 正常人點都會番屋企先

就算番咩工點都好

狗屋？